Prot. 20. Nowembril 89.
32. Triinu Willibald kaebab, Kai Maurus löönud temale pea sisse augu, mis ka kohtu ees näha on.
Kai Maurus küsitud, püüab seda ärasalata, tema olla muidu Triinu Willibaldi pea juukstest kinni wõttes wastu müüri löönud, sai 
Mõistetud: Kai Maurus saab riiutegemise eest 3 pääwaks kinnipandud.
Kohtupeawanem: K. Aksel /allkiri/
Kõrwamehed: J. Wiiliberd /allkiri/
J. Kotsar /allkiri/
